一句講晒，抆屎向前定向後？

向後 袋底向尾龍骨
向前 尾龍骨向袋底

向前會唔會抆左落春袋

用開手指“了”

完全想像唔到向前點抆

抆前咪抆落袋底度

真男人唔抆
莫講話洗手，廁都唔沖
痾完拉起條褲即走

我有時專登抆啲落去袋底 等條女奶果陣食到得少少屎

前後左右 打圈咁抆

左至右

認真答: why not both

係啊 出道廁所門你陣男人味大到足以吸引聯邦FBI同無數流浪狗追蹤你

向裡面旋轉抆

女人一定向後

阿叔我幾十年都無抆過，個屎忽仲白滑過Johnson baby廣告果啲baby，痔瘡都無粒

打圈抆

[生物題]抆屎向上抹定向下抹

閣下一定冇賓周先會有呢個問題

Both 只係抹一邊好似唔多乾淨咁
利申有鳩

拎住卷紙前後咁拉刷
好似人地刷背咁

Both
咁先夠乾淨

本身都係淨係向後抆, 但自從有一次向後抆乾淨後再向前抆見到仲有屎
從此就抆哂前後